admin可唔可以教我點set個人簽名

更新左an 版app
係設定到都搵唔到

Ios先有

____________________________
個人簽名